[I/A] 魔法乙女 [01] 連登有冇人玩魔法乙女？

ios link:
官網:

Gameplay:

呢隻stg幾好玩

隻game係舊咗小小 但食操作
唔似其他課金驚

諗起痛擊英雄

末玩過

推到有人玩

終於見到有人開post講魔乙

維護緊又冇得玩了

+個frd

Push

前日開始玩
覺得幾好玩
依家打緊個ng知咩5星活動
上來問下點樣 突破？
自己食自己就得？

我玩左一個月到
暫時一隻六星都未有
自己食自己或者去交換所換羽根

新手 抽咩抵屌
見巴哈好似話光暗好啲？

我就木隊起手
之後暗

如果巴打想過故事模式先 應該光暗會比較好啲
因為冇屬性counter

一開波就搏命打緊個event
送5星 光嗰隻
依家得兩隻

其實如果唔係追高分
普通咁樣過 其實一隻5*光/暗已經可以過到晒

主要都係睇操作

呢隻game主要係追高分
所以support個三隻其實都幾重要
但如果唔係追求高分 就咁過嘅話
其實一隻光暗已經OK

但自己好鍾意水個囡囡
諗跟抽水 定 光好

其實冇乜所謂
抽自己鍾意嗰啲就OK啦
木隊個スフレ點睇都可愛過水隊個姐姐

痴線
姐姐有咩唔好

各花入各眼姐

跟機

巴打如果忍到手ge話，等下期先抽，通常月初會出新神彈同復刻d舊神彈，個復刻池直接滿進化好抵屌

6星急唔黎，唯有慢慢練
我記得我玩左差唔多成年先有第一隻6星

已經抽咗兩次125 光
要儲幾多？

我記得分2個池，1個62石5連無補底，叧一個500石40連有補底

差d唔記得左提，呢隻game 4月中週年，應該每日免費10連抽

試下500先

順便問下呢關要點打
要50000000分好似

呢關幾難，要係d石附近狂㯲先刷到分，但超易中彈

撳？一撳就郁唔到
成個箭靶咁

呢個究竟點樣再攞高分D

已經用咗特殊貫通波

已加巴打

刷極16 已經極限

問下點解第二個角色擺唔到5星？
究竟係點樣搞？
第一隻5星之後第二隻唔可以係同色5星？

再問 轉星素材點拎？

你意思係想上6星?

係啊
轉生個素材點攞？

同埋編隊嗰陣擺唔到兩隻光五星
最多1五星 1四星係點解？

擺唔到兩隻可能Cost太高 你level唔夠

轉生個個素材可以係個公會到換
又或者有時打event可以換到
5000親密度先係比較麻煩要打好多場先有

thx

巴打ID?
加個好友

he3q4f

Added

升A rank

推到多啲人玩

想問下巴打

知唔知金色呢朵花 點樣先打到出嚟
唔知點解我一時有一時冇

呢朵花一定要啱彈種先開，無記錯係黃色集中，粉色擴散

重點係要點樣先可以打到出嚟
佢唔係成日出現
一時時

原來你講timing
同你殺d小boss timing有關，佢一出場你即刻秒左佢應該就會見到朵花

但唔係關關/隻隻都係咁，大部分你秒左佢都只係出d無用ge雜魚，刷唔到分，所以有d要即刻秒，有d要拖到佢就走先殺
不過每關配置一定一樣，所以同一關試2-3次就知道點樣打最好

試過
兩三秒就殺咗

我覺得唔關事
試過兩三秒就秒左
都冇出個朵花出嚟
完全唔知點樣打出黎

新手係咪唔好抽住
5星得送嗰兩個火女
但我鍾意水多d

我建議留石等復刻神彈池，因為直接滿進化好好多，反正今期就黎完

唔經唔覺已經到左5周年

點樣先可以再高分D

今期限4星，所以無打，唔清楚

巴打冇4*？

幫巴打補充，黎緊每日都有免費抽

免費抽通常都得啲垃圾5*

我本身剩係練5星，勁ge 4星用黎升運無留，剩低d年代久遠ge 4星，打完等於無打

有靚野先算啦
至少復刻血戒篇啦

佢間唔中都會有四星限定打

當儲杉都好ge，起碼有得睇

我都想問血戒想點，宜家完全攞唔翻

所以我見佢限4星就pass

其實我都唔係玩左好耐唔知以前幾時出
但係血戒スフレ好型
好想抽

血戒編已經係好耐之前ge事（17年9月-18年2月），之後一直有係復刻神彈池出番，但大概一年前開始無再放入去變左絕版
血戒5乙女真係好撚型

暫時木隊最勁
，
1 love max 1 item吸收 1search射擊

其實砌到咁已經叫完成
剩低ge就係搵自己覺得可以刷最高分ge彈種同儲support，活動就升親密儲石

想要呢個木隊的バリバリ

木ge バリバリ暫時得風亡スフレ，可以睇下黎緊會唔會復刻，始終係上年12月先出ge彈

點解你可以6* 明明仲未限界突破

但呢款係転生彈，雖然5星都可以，但要最大發揮要練到6星，比其他彈難好多

所有転生彈都有0.3%直接抽到6星，你睇今期櫻花カトレア就係咁
我當時好彩直接抽到6星

我呢隻都唔知幾時先升到6*
1/4

見到人哋啲高手基本上全部都6*

所以話6星急唔黎
話說インフェルノ就係血戒彈，到今日為止都仲係打分神彈，排名前幾位都靠佢，巴打抽到好野

弩S ge一定已經玩左好耐兼課長，無得咁比

インフェルノ 得暗隊有
木隊缺
Lovemax 範圍超大
打多機關個d圖 根本神器

睇下黎緊免費抽補唔補到，祝你好運

各位巴打唔好記得，每個月最後一日一定要抽左佢

呢個抽 都唔會中乜
又係3738 cost d垃圾

呢隻究竟用main定放support 好
Item吸收好耐 但又好似會哂咗
六星放support

吸收通常都係support命
禍レーサー雖然係學園神彈之一，但唔算好出眾

18秒 係咪全game 最長
Btw擴散彈 有咩刷分勁？

無記錯ge話係
擴散彈我自己鐘意用ケルベロス同アステロイド

桜吹雪系列有邊隻勁？

其實我覺得テンペスト都幾好用
Love max 秒boss

但好多時秒boss都唔係好事，如果刷分ge話

仲有個転生item 究竟點樣先可以刷到
公會個個太慢

咁樣落去有排都未刷到六星

我已經唔記得ルチカ d技係咩
但佢擺得去要你抽ge通常都係以前d神彈，唔會廢得去邊，不過桜吹雪系列亦無勁得去邊

我今日好歐
但抽左返嚟都唔知有咩用
得隻光隊吸收有用

転生item真係得公會，有時活動都會有，之後真係課先有
我地都真係要玩大概兩年先開始儲到

課都冇
你喺邊度見到有得課個転生item

可能我記錯
但因為以前其實公會係無得換ge，當時真係儲到佛誕到無10隻金蝴蝶，宜家已經易攞左好多

你抽擴散彈果2個5星彈種真係有d唔上唔落

放住係度先。。
冇計

呢隻做集中如何？
暗隊

其實アルテミス勁d定佢呢個

我會覺得アルテミス勁d（始終アルテミス係黑罪彈，黑罪彈全部都痴線），不過呢個算中上，特別係個圈變左長方形個陣幾勁

話說巴打洗唔洗我講下每個系列有咩彈，例如血戒編，彈幕神篇，黑罪篇等，咁樣可以更加方便溝通同更加清楚邊隻彈比較好用

新手想問
1)石有咩入手方法
2)應該抽咩池
thx

問下個咩無料幾十抽
究竟咩來？
點先拎到呢券？

1）刷故事mode,每日登入做任務, 交換,event
2) 抽限定池

唔係講解俾我聽講解俾埋大家聽

我居然高過巴打你

巴打好勁
我除左有好明顯ge刷分位同death，其餘都打唔高分

咁比少少時間我準備

開服神彈（集中彈）
係遊戲初期最高階ge彈種，免費抽唔難出，活動角亦會出現，但幾實用ge彈種

サイクロン

評價：A-S
東方地靈殿靈夢彈，最標準ge彈種，本人係用佢黎打公會

ドラゴンバーン

評價：B
簡稱龍彈，初期對箱寶具，可惜控制唔到條龍飛ge方向，導致秒boss。後來有各種進化版龍彈

Godマグナム

評價：A
初期神彈，一條貫通beam加兩個實彈位，官方長期借出ge打分彈

ランサー

評價：A
サイクロン ge劣化版，但亦有唔錯ge表現

マルチサーベル

評價：A
東方永夜抄妖夢彈，容易中彈，需要相當技術，但刷分唔錯

サイクロン

ドラゴンバーン

Godマグナム

ランサー

マルチサーベル

開服神彈（擴散彈）

カオスウイング

評價：A
容易上手ge性能平均彈

フォトンレイ

評價：S
光子雷，刷combo能力高，係初出時算係毀平衡ge存在

バフォメット

評價：A-S
同樣容易上手ge性能平均彈，但因為攻擊範圍令佢更容易刷分

DRIドリル

評價：A
鑽頭彈，雖然稱為神彈之一，但因為貫通性令表現較差

クロスブレード

評價：A
交差彈，雖然刷分唔錯，但因為需要較近距離而容易中彈

カオスウイング

フォトンレイ

バフォメット

DRIドリル

クロスブレード

比想像中花時間
剩低ge我起身再寫埋佢

血戒彈
由喱度開始，彈種更新大部分跟主線。血戒彈宜家已經唔難入手，免費抽同活動都會有。血戒彈需要一d技術

ウロボロス

評價：A-S
雖然刷分唔錯，但容易中彈

シザースエッジ

評價：A-S
同樣雖然刷分唔錯，但容易中彈

ギルティィソー

評價：S
極容易中彈，啱啱入坑ge話唔建議用，但此彈刷分性能係遊戲最強之一

マインボンバー

評價：A-S
不過不失，個人認為血戒彈入面最弱

インフェルノ

評價：SSS
最強彈種之一，擁有最強的刷分性能，係打排名時經常出現ge彈種

ウロボロス

シザースエッジ

ギルティィソー

マインボンバー

インフェルノ

彈幕神篇
雖然呢個系列無主線配合，但有放係神彈池，所以歸納一齊

テンペスト

評價：S
普通狀態非常一般，但love max後性能唔錯

ジェノサイダー

評價：SSS
最強刷combo彈，本人主要用佢打排名

シメガ★ヨイ

評價：S
性能一般，有機會因爲角度唔好中彈

テンペスト

ジェノサイダー

シメガ★ヨイ

守護神篇
呢個系列ge彈暫時比較少機會攞到，因為時間推出上比較尷尬，石抽和免費抽都比較低機率

バハムート

評價：SS
性能唔錯ge彈，可以刷到幾高分

ヘルギガント

評價：SS
鑽頭彈進化版，love max後有最高ge刷分能力，但因為攻擊範圍短而容易中彈

サモンゲイザー

評價：A-S
魔法陣ge刷分性能一般，遇到箱子關容易中彈

ジャッジメント

評價：SS
有唔錯ge刷分性，但喱個彈ge特性需要熟習

カオスゲート

評價：A-S
陣入面應該可以刷分，但石頭好難入陣

バハムート

ヘルギガント

サモンゲイザー

ジャッジメント

カオスゲート

學園篇（學園女主エリオ篇）
呢個系列較常出現係現時石抽，免費抽比較罕有

禍レーザー

評價：S
係箱子關有一定發揮

アステロイド

評價：SS-SSS
對打分波波寶具（配合support貫通彈），平常表現亦唔錯

トリックスター

評價：A-S
係ギガランチャー ge改良版，但表現一般

バブルぼんばー

評價：S-SS
刷箱幾好，但輸出太高

最後付上光屬，唔知點解唯獨佢同守護神撞彈（官方歧視アンゼリカ

禍レーザー

アステロイド

トリックスター

バブルぼんばー

黑罪彈
呢個系列ge彈係毀平衡的存在，有ge話基本上刷分無難度（圖片係之前活動送ge半覺醒惡魔，復刻神彈池會係完全覺醒惡魔）

ガンソード

評價：SS-SSS
有三種型態ge萬用彈，適合任何情況

ケルベロス

評價：SS-SSS
好似係インフェルノ ge進化版，同樣適合任何情況

アルテミス

評價：SS-SSS
同樣適合任何情況，刷分位係兩旁

オメガストーム

評價：SS
黑罪彈最弱ge一款，但都足以屌打其他系列

ブリザードキル

評價：SS
黑罪彈中比較需要技巧ge一款，但識用可以好恐怖

ガンソード

ケルベロス

アルテミス

オメガストーム

ブリザードキル

輝亡篇（転生彈）
呢個系列ge彈要転生先可以發揮真正實力（雖然唔転生都夠強），而且呢個系列比較難入手

ヘルファイア

評價：S
攻擊力太高，刷分有d困難

ヴォルトダイン

評價：S
類似ロックビーム，比較難用而刷分表現一般

バリバリバサラ

評價：SS-SSS
有三款型態刷分表現唔錯，但有機會中彈

ラストフェザー

評價：SS
同樣有三款型態，適時切換可以刷幾高分

ハルマゲドリル

評價：SS-SSS
暫時快速刷combo之首，但面對小boss輸出不足

ヘルファイア

ヴォルトダイン

バリバリバサラ

ラストフェザー

ハルマゲドリル

暫時系列係咁多，如果有心機睇晒ge話多謝各位
宜家主線係做緊復活融合篇，但因為仲出緊，而且我無用過就唔評價（反正無咁快出係普通池）
另外有d彈其實都係神彈，例如セブンソード、アポカリプス、ギガランチャー等，只係佢地都忽然彈出黎ge神彈而唔係一系列出，所以就唔特登講，但只要你係石抽抽到ge，性能唔會差得去邊，詳細可以去以上ge youtube playlist睇示範

五周年得個水アルテミス係有用

五周年全部黑罪彈，ok啦

巴打有冇刷event?

頭10名個background 好吸引

名前付き

頭3名會聲優叫名
可惜我要凖備考試+research project
不過我會刷10萬左右，交換所果5乙女我要突滿

2500個個？ 個個可以限界突破咩
我見兩隻唔同技 唔同shoot

果隻突滿要1x2500，2x3000，2x5000，我五乙女突滿已經90000左右，再換下進化素材同以前d舊卡就差唔多10萬
我要用佢地打公會

サイクロン shoot勁咩

我識人而家スフレ 排第二

打公會好用，因為而家d彈刷combo太快到上限，反而仲低分，舊彈好d

其實咁樣刷係咪最快刷到上去

第一名差距太遠
唔知點樣做到可以八萬幾

巴打課左幾多
咁刷係最快，不過最重要係後期bonus關，但如果想衝排名一定要宜家開始

淨係想要頭五名你覺得有冇機會

Bonus點刷？係咪都係就係咁樣做

係，完全一樣

我覺得有，但你預要辛苦少少，始終其他人應該全部卡完全滿凸

即係全部4.5x?

不過至少你揀啱人刷，ラナン同ロザリー競爭好恐怖，其餘三人好d
不過我以為巴打會刷スフレ

我スフレ都滿

スフレ放棄了
其實我一開始係刷佢
後尾睇下
第一名150,000

一個4.5x 一個4x 其他2.5x，我估大概係咁，始終最頂點ge人
但之後應該有其他加倍角，用你現有ge刷住先就可以

我保住1000石
後面已經做好準備同人拼命

我冇記錯最尾一日有 x6 bonus
覺得好on9

ラナン第一名24萬

係，佢2個d第一名好恐怖
而我推ラナン

轉埸吧

係，所以最尾2日先係關鍵

啱啱納左眼，ロザリー個排名今次反傳統
痴線佬去晒推ラナン

新手上面介紹個D彈一個都冇
係咪睇女黎用住先就得

個d彈其實係刷分先用

新手用住5* 就ok
通常都唔會廢得去邊

其實我都淨係玩左個幾月

原來我有ギルティィソー, 睡衣ロザリ
不過唔係好明個機制
好似未轉完都出唔到下一發咁

呢個好勁的

前三名穩了
刷左80場 終於拋離第四名後邊

個飛碟會飛好耐先消失，所以好易中招

[url][/url]

個個都想比聲優點名

好長ge感想

好辛苦
刷完一大輪
啲人一陣間又追上嚟
仲要頂七日

可唔可以叫啲人放棄俾個第三名我就夠了

要刷到最頂一定辛苦，頂住呀

食個飯食完個飯之後就見到啲人已經上咗嚟

基本上我刷完一場 睇一睇
佢又多1000 points
好在而家屋企上堂 大把時間鬥肝
我就唔信日本仔唔使返工返學

Clear回數已經111
基本上一日要刷60埸

巴打，黎緊仲有兩場戰爭

點解咁講

五周年幅圖有惡魔同學園ge服裝，根據上年暑假經驗應該拆開多兩期

唔係至到4月8號？

4月中惡魔，4月尾學園

但係而家嗰個活動係咪頂到四月八就得
已經身心疲累

而家嗰個係，頂多一星期到四月八就得

42 cost系列 勁？

転生彈 未転生咁咪即係冇用

係，但係都要睇你凸到咩度，因為都係睇魔力

轉生彈全部卡5*

其實刷combo慢少少同範圍細少少，未転生可以照用

巴打真係博盡

我信你得

因為4位以後ge報酬都差唔多，宜家有突破翼攞少張無問題（突破翼係19年9月先有ge野），但前3聲優點名只此一次

依家望返スフレ個競爭好似冇咁激烈
早知揀返スフレ
太遲了

刷到咁 應該穩陣啦掛

個排名追得好貼

第五了
今晚通宵刷

貼到
點頂...

覺得鑽頭易用過兩邊laser
飛碟真係世界級難用

飛碟可以話係呢隻game最難用ge彈，撞到傻

咩彈 鑽頭

ヘルギカン

，
我反而覺得呢隻好難用
末love max根本好似冇輸出
三邊分散咁

好難頂 個event
呢個完咗之後我估真係要休息一排

係我下面

我中間撞到傻

恭喜
不過未可以鬆懈住

仲有四日

第二名嗰條友先痴線

刷二個區

實情係三個區

太癲

話說bonus關應該開左，係時候全速刷

後半係bonus? 唔係最後一日咩

之前新年同情人節都係呢款活動，當時後半就係所謂bonus關而無一關寫明bouns，而且後death ap 36 應該唔會錯

通告都係咁寫

計分大會過唔到
專心養女先

用盾試下

邊種, 暫時我有嘅3角同儲氣劍最似

其實主要都睇吓邊隻自己順手
我自己用開洗衣機彈

結果下期惡魔同學園綁埋一齊

黎緊下星期公會活動張卡大家準備洗眼

仲有16個鐘
第三四名真係追到
瞓晏覺都冇得瞓了今日

真係追得好貼
頂多陣就得，加油

其實我係咪keep住打到11點佢哋就已經可以收工

有個分數差喺度 我keep住打佢哋keep住打我都會高過佢哋

頂 夜晚唔小心瞓咗一個鐘 之後即刻跌咗落第4
有冇咁快瞓咗一陣間即刻跌落去

幾時有得換
有血有汗

點用的

好似話要等6月先有得換

今個月真係搶錢，周年完即刻合作

唔會課了

點解個分可以差咁遠

差唔多有兩倍

新手留名，冇game玩好難頂

操作game

聽住先

其實以你玩左100日左右黎講其實已經好勁
btw佢哋有擺高分片上youtube，可以參考下

有baribari 抽 但唔抽了 用過好似都唔覺勁

我覺得算好用果㧗，不過打分未到神級

5抽出六星 咩料

虫姫激難點0中彈過？

我未打，係多箱定點

係多箱 d箱仲要唔係藍包個種 冇得sip空隙

好似所有箱都有得sip，不過好難做到咁解
唯有打多幾次加開盾練

紅色sip唔到

原來連登有post, 啱啱引繼左個舊AC, 依家唔知點好，有4百石左右，諗緊抽回歸池定合作池好。

回歸好似有血戒限定

想問首抽要抽咩

5* 其實都冇話邊隻最緊要切到齊隊
基本上佢限定嗰啲都其實OK
勁既shoot 有洗衣機彈 （インフェルノ)最萬用
Support :通常都係 Love max / item吸收/ 範圍攻擊或者全體攻擊

我見佢有一埋pool
應該抽邊個

新手pool應該會抵啲的

邊個係
佢第2個pool 要1000石40抽

第二個pool 就係洗衣機彈
第一個都OK的

第一個應該最好
5*確定 根本新手先有的福利

得慢慢推圖攞石抽先
但好似得好少
Step2已經要250石

刷親密度攞石快好多
一個5* 640/640 25石
4*好似都有15石
之後加埋故事模式 同 許願換石
每日任務都有的

仲有個讚好 雖然得一粒石
10個いいね 讚好(聊天室）
有一粒石

水銀燈
上古文物

d三圍完全唔夠而家嗰啲比

復刻以前嗰啲
啲數值完全唔夠睇
得1000...

你睇清楚其實未進化

呢張其實都係一年前ge野，唔算好弱

我呢隻洗衣機啲數值好似高過佢

合作好多時都係儲，唔係為強度，因為5乙女，惡魔同學園其實數值加乘（魔力同HP+50)，而且加寶珠好多時都係佢15個有bonus，所以要練通常練佢15個

係高好多
而且又打得又睇得

Bari bari呢個勁？

我依家光隊

此バリバリ同彼バリバリ有分別咩

數值
其實本來唔想用佢 因為用慣左tempest
但得佢一隻六* 擴散

輝亡彈分分鐘五屬都未齊，唔好諗咁多

都唔知點樣升上去
我有隻4/5 仲撐一個界限突破

呢關究竟要點過

佢圈住ge位係刷分位，要卡d石係果兩個位度

試過 ... 47 , 49 硬係差少少50

又45

佢只要比多2秒我就過咗

香港會寄？

巴打竟然抽到
我諗會寄香港掛，始終官方知有唔少海外人玩緊

係咪執咗了？

寄左日本地址
淘寶代收30$

原來黎緊個event得三日

後面有叛光

好想課埋另外一隻
Union shoot

我通常等復刻，保底要2單

想問吓係咪全部都係要界限突破4/4 先可以升到6*？

梗係唔係，基本上界限突破1或者2就可以升6星

如果係咁嘅話應該親密度先係最麻煩
我開始以為要4/4先可以升6*
但5000親密度真係好難搞

呢個分唔知頂唔頂到11:00
個名次跌得好快
我懷疑啲人死咁刷

Step 5都仲末抽到叛光

你睇下新卡單張機率幾多先
基本上一定抽到補底

已經用左2000石

呢張一定等復刻，太貴

叛光真係好勁 又唔知佢會唔會復刻

佢呢個ddp +打樁機 好勁

會，應該會取代守護神系列擺係復刻神彈池

Step 6 有20%
諗緊課唔課好

你真係好想要先課，而且要有覺悟好大機會到step 7
佢呢d真係純粹早買早享受，過半年左右就變公廁

叛光都會變公廁

輝亡轉生彈第一張係19年9月頭，你睇宜家幾易抽

個陣幾石保底？

我記得差唔多，都係兩單左右補底
今期開始輝亡會變公廁

終於超s

我都未試過上超S
最多都係S殘留

今次又跌返s
差少少殘留

可以睇多幾日

上面競爭好恐怖？
我無乜點理排名

係 臨尾2-4個鐘痴線

下次再努力
巴打上到超S已經好勁

好彩有木隊過到

水輝亡其實有咩用
感覺禍laser 仲勁過佢

我記得好似打風boss（被剋屬）先高分
不過本身個彈種唔好用
所以係練就練其他彈種

新難易度：弩death

唔覺得會難得去邊

得4個人
穩了

無人打

瞓醒就。。

光隊 基本算齊了
18吸 Love max x2
GOD BLADE + BASARA

直接凸滿

星期六打分大會差少少白金杯
好難

佢個花嫁活動搞到我無乜心機打

無刷過個event咁濟
我發覺god blade真心方便
完全收割機咁
5億差d白金杯 白金杯54 我 50

God blade抽唔到唔清楚，但始終係最新神彈
維持到金盃已經好勁，練多陣應該可以白金

根本魔力問題
我2984

你試吓比我3100-3200魔力
應該可以上到54以上

我反而覺得打death仲容易過easy normal hard
打death 我基本上都係用呢兩隊
風隊個個前面靠擴散存到11000combo 之後集中 +love max 無腦刷分
God blade就真係乜都唔使做 由頭收割到尾
Death反而容易啲刷combo

Easy hard normal嗰啲反而成日唔識打
啲怪一下死咗 完全唔知點玩

Easy Normal Hard我諗係屈魔力

屈skill 應該

冇特殊貫通 /高%search射

真係唔使旨意玩e n h

Btw隻game咁好玩 連登冇人玩

咁唔係個個都鐘意彈幕game

終於都刷到穩超S
刷咗1x場

我頭先唔記得打
訓醒先打，希望唔會超時

有hp超回復 同damage down就穩前100
可惜我兩張都冇

今次大會好食item吸收
人哋一張16-17秒就夠用
我得一張13秒同10秒 搞到要用兩張先夠
如果唔係應該可以高少少分

上次風妹生日池無抽到？

冇

話說上一期個矛盾彈同今期個百烈拳彈幾好玩

唔識用

推到多d人玩